<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">الدليل السياحي</string>
    <string name="beautiful_towns_description_1">على الرغم من الناحية الفنية مدينة، ولكن الأحياء القديمة من القاهرة هي مذهلة جدا لا تشمل، مع المساجد والمآذن ارتفاع والأسواق القديمة والكنائس القبطية والمعابد اليهودية، والقلعة الحصينة الضخمة. تبدأ المباني الإسلامية الاستثنائية في القاهرة بمسجد عمرو بن العاص الذي بني في العام 641 م. القاهرة التاريخية هي أحد مواقع التراث العالمي لليونسكو وتشمل المساجد المدهشة من ابن طولون والحكيم.</string>
    <string name="beautiful_towns_description_2">سيوة هي واحة صحراوية قريبة من الحدود الليبية، وهي مكان يشبه السراب من أشجار النخيل وبساتين الزيتون التي تخرج فجأة من الرمال. منازل الطوب اللبن هي موطن لحوالي 20،000 من السكان البربر، مع ثقافتهم المميزة الخاصة نتيجة لموقع معزول من المدينة.</string>
    <string name="beautiful_towns_description_3">مرة واحدة في بلدة سوينيت القديمة، أسوان تاريخيا في البؤرة الاستيطانية الجنوبية للأراضي المصرية. يجلس على النيل، النهر الذي كان شريان الحياة لمصر منذ آلاف السنين. في أسوان سوف لا تزال تجد المراكب الشراعية التقليدية و فيلوكاس تبحر على طول النهر إلى الشمال.</string>
    <string name="beautiful_towns_description_4">الفيوم هي واحدة من أقدم المدن في مصر، التي تسكن منذ العصر الفرعوني، والمعروفة لليونانيين كما كروكوديلوبوليس، حيث أن السكان المحليين عبادة التمساح المقدس. المدينة نفسها مليئة بالأسواق والمواقع التقليدية بما في ذلك المسجد المعلق ومسجد كايتباي - نادرة غريبة في مصر والعالم الإسلامي، لأنها بنيت دون مآذن.</string>
    <string name="beautiful_towns_description_5">وادي النطرون بعيد عن المدينة النموذجية. ولها مجموعة من المواقع الدينية الرهبانية المسيحية القبطية الجميلة التي جمعت معا في الصحراء بين القاهرة والإسكندرية. في التاريخ المسيحي، وادي النطرون يعرف باسم \"سيتس\". في القرن الرابع، جاء العديد من المسيحيين إلى هذه المنطقة الصحراوية المهجورة للهروب من الفساد الذي شهدوه في مدن مصر.</string>
    <string name="beautiful_towns_title_1">المدينة القديمة، القاهرة</string>
    <string name="beautiful_towns_title_2">سيوة</string>
    <string name="beautiful_towns_title_3">أسوان</string>
    <string name="beautiful_towns_title_4">الفيوم</string>
    <string name="beautiful_towns_title_5">وادي الريان</string>
    <string name="cat_1">يجب زيارته</string>
    <string name="cat_2">فنادق</string>
    <string name="cat_3">مدن</string>
    <string name="cat_4">اماكن سريه</string>
    <string name="hotels_description_1">يقع في قلب وسط المدينة، بين النيل وميدان التحرير الشهير، تجربة القاهرة لم يسبق له مثيل في النيل ريتز كارلتون. يمكنك اكتشاف المساحات الفخمة والتمتع بإطلالات حصرية على نهر النيل والمتحف المصري من الغرف والأجنحة. توفر أماكن الإقامة الفاخرة في الفندق واحة خاصة حيث الحمامات الرخامية ومساحة المعيشة الكريمة تشجع النزلاء على الاسترخاء والاسترخاء. تم تصميم أجنحة الفندق الفسيحة للضيوف لنشرها وترفيهها، وأن تكون مريحة تماما في محيط متميز.</string>
    <string name="hotels_description_2">بيت مينا هو واحد من أكثر الفنادق الفريدة في القاهرة، مع تاريخها الغني والملون. يحاط هذا الفندق الفخم ب 40 فدانا من الحدائق الخضراء الخضراء ويقع في ظلال أهرامات الجيزة الكبرى في القاهرة. ينعكس التاريخ الملكي للفندق في مساحات داخلية فاخرة مزخرفة مع التحف الرائعة والأثاث المصنوع يدويا والأعمال الفنية الأصلية والتحف الرائعة التي نادرا ما توجد في الفنادق الفاخرة.</string>
    <string name="hotels_description_3">فندق كمبينسكي خليج سوما هو وجهة سياحية مذهلة على الشواطئ المصرية للبحر الأحمر، وهو ملاذ ترفيهي مثالي مع المناظر الطبيعية الخلابة من حمامات السباحة والشلالات والبحيرات، وتتدفق وصولا الى شاطئ رملي 400 متر طاهر. مستوحى من سحر ونبل القلاع المغربية القديمة، ويضم الفندق الفاخر في نهاية المطاف 325 غرفة وجناحا تم تجهيزها بأناقة.</string>
    <string name="hotels_description_4">في مدينة القاهرة حيث التاريخ والفنون والرفاهية تشكل قلب المشاهد الاجتماعية، فندق كمبينسكي النيل جاردن سيتي يجرؤ على كسر القالب. ليس فقط هو أول فندق بوتيك فاخر في القاهرة يقع على الضفة الشرقية لنهر النيل ليتباهى بالمفاهيم النهائية من الفخامة على الأراضي المصرية الأصيلة، ولكن أيضا أنه يمزج الفخامة الأوروبية وسحر مع صخب غريبة من المدينة . فندق كمبينسكي النيل هو حيث يتم القيام بأشياء بسيطة بشكل جميل.</string>
    <string name="hotels_title_1">فندق ريتز كارلتون النيل</string>
    <string name="hotels_title_2">فندق مينا هاوس</string>
    <string name="hotels_title_3">فندق كمبينسكي خليج سوما</string>
    <string name="hotels_title_4">فندق كمبنسكي النيل جاردن سيتي القاهرة</string>
    <string name="image_here">صورة هنا!</string>
    <string name="must_visited_description_1">باعتبارها واحدة من أقدم البلدان الحديثة في الوجود، وهناك ببساطة الكثير من الأماكن العظيمة في مصر من الصعب أن تجعل قائمة أعلى 10، ولكن نحن بذل قصارى جهدنا. مع الصحاري حالمة، والممرات المائية وفيرة، والآثار التاريخية، وأطنان من الثقافة للتمهيد، لديك فقط للوصول الى هناك ونرى لنفسك.</string>
    <string name="must_visited_description_2">أنت لا تذهب إلى مصر دون رؤية الأهرامات. في الواقع سوف ترى لهم على الأرجح عاجلا مما تظن، بدس فوق أفق مدينة القاهرة. ويتكون المجمع من الهرم الأكبر في الجيزة، وهرم خفرى الأصغر، وهرم متوسط ​​الحجم من مينكور، وأبو الهول العظيم على الجانب الشرقي.</string>
    <string name="must_visited_description_3">وهي تقع في النوبة، جنوب مصر على الضفة الغربية لنهر النيل. تم بناء مجمع المعبد تحت حكم رمسيس الثاني، الذي حكم في القرن الرابع عشر قبل الميلاد. قام العمال بنقل الهيكلين مباشرة إلى المنحدرات، مع واجهة هائلة من تماثيل رمسيس الثانية التي يبلغ طولها 20 مترا.</string>
    <string name="must_visited_description_4">أبو الهول هو جزء من مجمع يحتوي على الأهرامات الكبرى ولكن يستحق قائمة في حد ذاتها. يجب أن يكون تمثال أسد مستلق مع رأس الإنسان واحدا من المعالم الأكثر شهرة في العالم. لا يزال هناك الكثير من الجدل حول أصوله، والغموض الذي يحيط أصوله يجعل زيارة هنا أكثر متعة.</string>
    <string name="must_visited_title_1">أهرامات الجيزة</string>
    <string name="must_visited_title_2">أبو سمبل</string>
    <string name="must_visited_title_3">أبو الهول العظيم</string>
    <string name="must_visited_title_4">وادي الملوك والملك توت عنخ آمون</string>
    <string name="secrets_description_1">يقدم مركز ثقافة الصاوي، وهو مركز ثقافي خاص لجميع الأغراض، ندوات ومحادثات وعروضا يومية في كل تخصصات الفنون، بدءا من الرقص إلى الموسيقى وحتى العرائس. تأسس المركز عام 2003 من قبل محمد الصاوي تكريما لوالده، الكاتب المصري الشهير عبد المنعم الصاوي.</string>
    <string name="secrets_description_2">نزهة من خلال السوق الأكثر تنوعا في القاهرة هو المشي الذي يشرك كل الحواس، مع رائحة التوابل الغريبة التفاف من خلال الأكشاك ومصابيح الزجاج الملون معقدة صب مشهد الضوء على الشوارع.</string>
    <string name="secrets_description_3">وبالنظر إلى هذا العنوان الرائع من قبل مجلة تايم، فإن مطعم لوسيل هو مطعم برغر يجب زيارته في قلب القاهرة. تشتهر المؤسسة برغبات لحم البقر اللذيذة والمكونات المحلية الطازجة، وقد تأسست من قبل لوسيل، التي تفخر بنفسها على الجودة الأولى من مطبخها.</string>
    <string name="secrets_description_4">(القاهرة) هي منطقة في وسط المدينة تحكي قصة قاتمة عن ماضي مصر، بدءا من غزوها للمسلمين العرب في عام 641. حيث كانت الإسكندرية في السابق عاصمة البلاد، أقامت الغزاة مركزها الاقتصادي والسياسي بدلا من القاهرة ، وبناء العديد من المساجد الرائعة بما في ذلك مسجد أحمد بن طولون.</string>
    <string name="secrets_title_1">عجلة الصاوي للثقافة</string>
    <string name="secrets_title_2">بازار خان الخليلي</string>
    <string name="secrets_title_3">أفضل برجر في العالم</string>
    <string name="secrets_title_4">القاهرة الإسلامية</string>
</resources>